身邊朋友唔多 是咪適合投考警察

如題 人越大 發現無乜朋友係會真心當自己兄弟 親戚大部份又係抽水西 曬命西

反正都無乜人可以失去 係唔係適合投考警察

智商情商夠唔夠低先

去一轉武漢去埋個街市大大啖索多幾野
再返黎入班

其實上得嚟問都守唔到秘密
真正會做內應嘅人一早靜靜雞做緊
我知 黑警知 單眼佬都知

唔好太睇小犬隻訓練中心

預先祝你
黑警死全家
全家落地獄

好危險其實，有錢冇命享
如果要死一定係死新仔先

你仆街死？